撐手足 撐到底

呢排每日都有大量手足上庭，而且大多數係還押手足。但願意旁聽嘅手足往往唔過百，願意等到囚車出黎支持嘅更加可能唔夠50。每一位被捕手足都係賭上自己前途同性命去換取香港嘅未來，既然而家停學點解唔出黎聲援下手足?

全港18區人鏈都組到，點解我地唔組個由法院到收押所嘅人鏈，送手足由頭送到落尾。一來可以比人足知道佢地唔係condom，二來又可以對住條馬路做文宣

人鏈會有我

推

推
講咗好耐都無人理

推，聽日法庭要人